騰訊今日守住332蚊或樓上再加阿里巴巴守住193蚊或樓上，老衲請大家過澳門打令叫雞

阿里巴巴 跌la

光照大地

走數死全家

留名

蚋狗走唔走數都死全家

市場概況 > 騰訊
HKG: 0700
331.00 HKD −2.00 (0.60%)
12月3日 下午3:16 [GMT+8] · 免責聲明

香港就可以啦 唔洗咁豪